林鄭 你搞到香港咁 點X得呀

103萬人， 希望你地知道日後選舉點揀

DQed

選條毛

講過結束一黨專政都成為dq理由

之後識玩架啦 仲會再衰咩

之前講過都計啊 唔係劉小麗點解參選唔到咩